［敏感咳］晚晚咳到瞓唔到

最近感冒差唔多好返，喉嚨痛完，剩少少鼻水

夜晚喉嚨痕到仆街，猛咁咳搞到瞓唔到

食止咳/ 消炎藥根本無用，應該係敏感咳

咁多位巴絲，點搞好？

睇醫生啦

睇中醫